一張圖顯示林卓廷高過其他生物幾多......

Source: RTHK

高成過頭

呼吸到自由既空氣

好撚高

source: NBA

以前佢未有咁乞人憎嗰陣
我有幻想過我坐低就可以幫到佢含

左手只係輔助

木暮?

班狗點擋都擋唔到

次次遊行離遠見到嗰個就係佢

俾班甲由圍住

做左膠真係晒左佢

972

佢究竟有幾高

有冇1米9?

炮台山賤術

著曬5.11戰術靴都係差成個頭

傳啦屌你老味！

應該唔止

抱住黎屌
林卓廷個鼻咁大碌撚應該有返咁上下

銀包姐...

推香港獨立 唯一出路

Push

係咪有幻覺啊？

WIKIPEDIA話佢有六尺四

你有幻覺你就唔好執法

唔好咁癲

Btw, 長到落大比

依張型

漁文樂師父？

矮曱甴

2隻腳一定高過4隻腳 好出奇咩

辛苦晒

元朗黑夜 百鬼夜行

用音樂記錄真相希望大家入嚟支持一下

再下面個節先係喎

見過真人 真係幾高 至少185

選舉近了

係人都一定高過警甴

條女好正

自慰棒黎 唔好諗多

push

屌你單手搶板型到

咁搞真係會死人嫁

貓奴來

整招北斗百裂拳打撚死D綠魔勁過無雙, 秘孔暗殺拳著乜閪防爆防割包皮都無撚用

上年721首當其衝入去個陣選舉未

樓主pin

想做佢隻貓

矮過175嘅警察真喺無乜霸氣
仲矮過𠵱家嘅高中學生

收皮啦 佢係上年比人打果個

佢衝埋去啲狗死鳩緊

剩係個721 大頭照合集已經夠

推

條友五毛嚟 block咗

直到世界盡頭

成個頭

一早block左

自私d黎講
比著係我
自己比人打唔撚追究呀？
洗撚為選舉

好有型

錯，係高過其他綠死物（英譯：green objects）好多⋯⋯

班高矮到呢

60m巨人

狗

係囉 佢721受害者嚟 俾何妖之輩老屈 仲要俾人打 佢都唔關注得

支持

少年警訊！？

咪係

屌笑撚到我

電燈柱掛老鼠箱

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民譚民豪 + 國際線黃Gphone + 本土李加達 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四譚得志、五胡志偉不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?

下次個招聘廣告應該更新返
我又讀唔成書 體能又差 年紀又大 身材又矮
唔緊要！ 有心都仲可以加入警隊

high object

呢d 咪叫型

呢張可以做競選海報

人實高過狗架

分10cm比我
大家齊齊182唔係公平d咩？

足球小將

diu, 國安亂入?

小童群益會
大王，阿必

第一張圖有童兵?
非洲軍閥咩

何妖都話佢6尺4
黑社會點敢打你

一堆黑色頭 似乜呀 曱甴呀

見過真人 勁高 應該有1.83

班小強身高輸晒

點只

正
投佢

第一張嗰啲咩嚟點解可以矮到咁

何妖6尺4林卓廷咪8尺

雙巨鳩

見過真人
又黑又高

想唔想奶佢粒lin

雙龍出海

你老母俾我抱住黎屌緊

係金鐘,石門見過
好L高
最少193
利申182

咪又係卓狗 屌佢老母死左膠

有手足做YouTube channel 打國際線撐得好辛苦

快D幫忙分享出去

19x

童工？

正
好想屌
奶林子琼塊西一定好正

成班狗好似聞緊佢格肋底咁

夠細軍

哈比人

小動物哄媽媽搵奶食咁

幾時出新片？

睇咗錯高級過其他生物好多

好想比林卓廷屌

成日覺得佢好似one piece入面一個角色

高佬唔好再講咩50比0嗰啲on9野就夠

頂穿肺

唔少父母有BNO既仔女，因為過左18歲
而唔會拎到dependant visa, 果堆人點算？

唔少手足響97年前，父母冇同佢地申請BNO
果堆人點算？

唯有重啟BNO申請，先可以幫到呢D手足

聯署link:

同時，我地要不停篤灰
絕對唔可以俾理藍屍仆街黎到英國
將搜集到既資料，send 俾英國既passport office:
Queries@hmpo.gov.uk

尊重啦

留意過佢下面
應該唔係按比例咁大
似係粗但唔長嗰啲
春袋就大

見過真人一定高過米9

未扯咋嘛？

咁佢應該未試過喺公眾地方扯過旗

狗四隻腳行，無得比

有聲

鶴立狗群圖

好想試下令佢扯旗

支持林卓廷 票投林卓廷

唔打波晒咗

自由男神

cls

晒左個ac喎

..... 係何妖話佢六呎四 唔係何妖六呎四

如果唔係黑警嘅話
睇落其實幾可愛

笑而不語

身高出眾
投票從眾

延延正啲
想幫佢含

哈哈 笑左😂

香港警察除咗gear就係一堆垃圾

又性騷擾手足

尖沙咀個張真圖？
成班minion咁

好有用途

何妖話：高佬廷

好懷疑第一張改圖

素球？～

宜家轉含牙平？
定奶牙奠？
有無落多啲人民幣調味？

大笨象要嬲嬲豬鳥

電話廷唔收人民幣架

今次google冇9up，堅係192cm高，除非佢呢幾年再發育/畀人揼到矮咗⋯

利申：5年前做嘢親口問過佢

6尺3/4
190+一定

第一張係啲男狗咁岩企係啲行人路上面
下面藍色個啲女狗正常地矮

有聲把聲勁沉

up

和平主義者

真係好似

好癲

個頭盔有無咁大

屌你d留言好撚變態 成班人研究人個袋個j幾大

高過甲由少少會會太短？

高佬林可以玩「仆地鼠遊戲」

高佬

ok u win

lm

防暴係好矮唔知點解，重矮過啲一般pc, ptu

個人生得高先會見到真理

唔好吹奏得唔得

之前屯門見過佢一次，佢高我成個頭，真係有1.9

乖啦 唔好偷爸爸啲衫著

安西老師...!!